屋企人仲信12號嗰班人係收錢

真係好無奈......
點解釋都唔聽

你同佢講你比10萬佢叫佢去自殺ok？